---
title: rubrik tembang kenangan 
date: 2012-07-29
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Juli_29_2012_Tembang_Kenangan_1.jpg](/uploads/200px-Juli_29_2012_Tembang_Kenangan_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juli_29_2012_Tembang_Kenangan_2.jpg](/uploads/200px-Juli_29_2012_Tembang_Kenangan_2.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juli_29_2012_Tembang_Kenangan_3.jpg](/uploads/200px-Juli_29_2012_Tembang_Kenangan_3.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : rubrik tembang kenangan 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 16.00 WIB - 18:00 WIB 

**Hadir** :
* [Olief](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Olief)
* [Thin Kusna](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Thin Kusna)

**Ringkasan**  
* Rubrik Tembang kenangan adalah tembang kenangan baik barat, dangdut, pop dan lainnya yang diasuh oleh Olief dan Thin Kusna 
